有冇人停緊工諗住去個旅行？

俾老細發現咗會唔會仆街？

當你發現你飛機上有武漢人
你老細都會可憐你

你岩岩先去完咁快又去？

是
個心好痕

印仔做邊行

文員仔
在家工作中

直飛武漢啦，仲等

又去搭skyliner?

老闆（已結業）

就係有樓主依類人鐘意d死TB
搞到李靖筠 gladys li依d柒頭都可以做電影女主角

你唔驚瀨嘢？機場咁撚高危
我本來都想 但唔敢搏
全世界周圍都係支那人 去邊都死

不了

不你老母咩
定仔咪又係咁上下

非

屌你！印老闆！

我Home office呀！仲要9:00係屋企用電話開會呀！

我都係ho
但其實係無野做

有
利申學生

酒樓式結業重開左啦

是

想去旅行順便買口罩

邊度仲有

大日本